法國禾地txt 真係一堆好skr嘅男團

1:51

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻
Skr！

unfollow你

挽留

因為佢地skr🤙🏻🤣🤩
我決定圈飯🤙🏻🤙🏻🤙🏻

睇中左一個

55

我條仔

666🤙🏻

隻手指k型？

型！

yo！ching skr skr！